以前成日覺得自己唔生仔，而家覺得未必有得揀

講真
有時上yt聽舊歌睇cm
d人話自己第一次聽係小學or初中
而家係3x歲x個細路既爹地
感慨時間變遷
感慨而家自己已經大過歌手當時
其實有得揀過半人未必想黎到世上
只不過黎左就要行落去
同埋其實有得揀過半人未必想生仔
只不過冇得揀
尤其男仔
所以冇咩好講
一路走來
除左苦就冇咩其他感覺
試過麻木 麻醉 幻想d唔係真既野 黎逃避現實
但自己真係好難入戲個種人
成個愛回家terry咁
唯有放棄
睇下邊日頂唔緊就跳
而家上yt其實已經唔為聽歌睇片
只係當左cm區圍爐區
以為自己打 d fd
人去到某個年紀
知自己逃離唔到一切
以前細個會妄想
終有一日唔苦
原來唔係
原來係一層層加上去

你係咪隊完草黎
悶無野做就搵d嗜好

真係睇唔開嘅留個tg傾下